2018-19 CU JD巴絲請入

如題, 想認識下都係9月讀 CU JD既同學仔, 唔想開學得一條友,

利申 undergrad係 ust讀

你UG 讀咩？

如果目標上pc
係咪要day one就開始chur

我諗係 btw 你都係jd？

黎緊9月開學

堅？ 你ug邊間

Hi 我都係👋🏻👋🏻

堅？ 考你邊日o day?

你地幾歲？
利申：之後想讀

讀完degree. 有錢／心唔怕遲la

咁樓主你咩 degree?

商

24/8 that day? 唔係for大陸嚟(aka non-local) d post grad geh meh? 啲topics好無聊吓喎

你係堅GA wo local都有嘢聽 最後個session就for non local 24我會去
你讀咩架ug

Say個hi

你係jd 架？

咁你會去？我仲諗緊去唔去but mental wellness 咩sexual harassment 同果啲大陸同學會好無聊

pharm 應該冇人會同我同ug (你到時會知我係邊個)

24我會去頭幾個talks 最後個個talk唔去 我feel到你係女仔 今到時見 la btw你會唔會join ocamp 我驚會好多nds

ocamp no 啦 睇facebook個soc啲人個款個ocamp好玩有限...實爆多nds 考慮吓去唔去啲talk...library one好似係最worth去

拉把要去ar ocamp我想識下人咋 唔好玩就一定GA la 你有冇fd一齊入cu？

識都冇咩興趣識啲唔同科啲postgrad仲要mostly nds
話曬個campus九丈遠，十世都唔會再見返
讀pc嘅就有...jd冇啦

好忍唔住想同你交換contact 因爲我就係冇jd既fd先開post

係呀9月開學 full time

你本身ug 讀咩架？

有冇telegram

Hi

嗚嗚冇 你study overseas ? 我唔想係度比電話 不如我比個email 你email我交換電話？
emily66aa@gmail.com

女呀

JD係咪有得上pcll ga?

可能係仔呢

機會一定有既 唔知係米屬於我姐

First degree surveying
想做幾年野讀Jd
其實同llm有咩分別

llm通常要有llb jd就for考pc llm唔係專研一飯 jd就係乜都學d

I see

大家ug讀咩

中大journal

Hello

email我la

ust business ar

email me la

想問一問中大ug既話gpa要幾多先入到？同埋大家有冇話要做d好勁既intern？唔該曬大家先

其實唔係太困難, 唔洗擔心, 唔一定係first hon, cu會唔會有咩advantage我就唔知道la, 佢最主要睇gpa intern個d應於次要好多

我已開左個wtsap group 仲有冇人想加入？

可唔可以講下你GPA？感謝！

佢會screen一次gpa 先 係strong second up 應於可以
佢係跟你學校個honor classification黎分gpa高低
其實佢通常會比conditional offer
今我個condition 就係second up
我覺得係case by case basis 既
因爲我有聽過overseas 既入 honor要求唔同

做緊regulator ，想下一年讀part time JD ，公司 sponsor

但唔知讀唔讀埋pcll

有律師牌好似幾有用，但要一年full time pcll ，仲要做兩年低人工 trainnee

想問其實唔讀埋pcll 啲人讀JD 為左咩？

我冇get錯姐係做緊compliance?
做到regulator 如果公司比你讀 姐係讀完有得升？
今睇下你覺得讀完jd公司比咩機會你囉
我覺得第一係睇你係米真係想做律師 係就要讀pc
第二係你睇jd為咩 為升職跳槽 你就未必要pc

正苦 benefit ，所有人都有 sponsorship 讀 post grad

當然想升職加薪

得既， 真係想升都要讀d嘢既。
有興趣米一齊讀jd
btw之前eo interview failed, 有冇咩tips thanks
讀完jd唔掂既話搵後路 lol

我做金管局

見好多同事讀 statistics ，但我見到數字已經想嘔

洗撚chur咩
CU JD出名易上pcll
Cu pcll又出名雞

出黎搵工又會比人歧視
聽過有人讀JD做左soli搵得果兩三萬

大家自求多福啦

咁依樣嘢都好depends個人
你考到好嘅gpa加上solid嘅first degree我又唔覺得會輸俾英國讀or hku嘅

咁大把top uk/hku llb都first attempt pass唔到pcll
冇咗i firm個offer咁都可能最初做trainee then soli搵得咪少啲
人嘅際遇唔同

also如果真係“歧視”嘅就唔會唔少cu jd入到i firm啦

總知work hard係最基本

知唔知點解咁多人first attempt pass唔到pcll
因為hku pcll真係出名難
Cu pcll出哂名易pass

所以cu jd真係好抵讀

嚟緊讀PT,多多指教

你一路翻工一路讀？
會唔會好攰？
你入唔入gp ar? 係就email我 thx

Same here

係吖 要好好管理時間

原來都好多ust business人讀
Sor咁遲覆你 唔該曬

唔緊要呀
btw多ust business 讀？
我又唔覺 今年我問晒身邊識既朋友都冇人係cu jd

希望你入到la如果想讀

係我親戚個囡
如果ust bs係solid 2:1入咁我估中大ug都係
想問埋你英文係咪本身好勁
我比較多問題

我英文廢jj haha
希望遲下識到佢la

佢上年grad左

waa 今你問佢應該會清楚好多
今佢打算上pc 定搵其他工作？

我都唔知
係今日同佢媽咪飲茶講起
等我八下先

haha 但你本身係讀緊咩架？

中大 BBA
打算defer翻下銀行placement再報jd
等grad個時雖然老d但都叫有d工作經驗

其實我諗報jd就未必睇有咩placement intern
但做过bank placement 對日後搵工都重要既
就算讀完jd唔上pc 有bank experience考係多條路
有冇話想做咩dep

我都唔係好知自己想做咩dep 主要係想多d工作經驗 如果真係咁好彩考到牌可以做d business oriented既case

hi

其實我淨係做過intern唔係placement 邊間就唔講啦 我做都係back office 做过finance dep 同 compliance dep
其實都係睇你自己覺得適合d咩／想試d咩
佢通常都比你揀黎apply

hi, jd¿¿¿

我見d人jd第一年暑假就chur intern

正常既 jd得2年

我意思係 原來唔係有Pcll offer先chur

Compliance 會做啲咩？
睇完都唔知咩意思
淨係寫Aml kyc
話要shift
但唔知實際做咩